點睇美國個D 成人動畫咁好睇, 日本成人動畫= H動?

e.g. Rick & Morty , Mr. Pickles

我從來唔睇咸濕野

美漫垃圾來的
識睇睇港漫